\documentclass{article}
\input{AESh.sty.tex}


\begin{document}

\thispagestyle{empty}
\begin{center}
{\Large Московский государственный университет им.~М.",В.",Ломоносова\\
механико-математический факультет\\
кафедра газовой и волновой динамики\\}

\parskip=150pt

{\LARGE
Курсовая Работа на тему\\
\bf Моделирование взаимодействия газовых молекул с учётом\\ возбуждения их внутренних степеней свободы\\
Simulation of gas molecules interaction considering\\ excitation of internal degrees of freedom\\
}
\end{center}

\parskip=150pt


\hangindent=8cm  \hangafter=0 \noindent
{\Large
Студента $323$ группы\\
кафедры газовой и волновой динамики\\
Ракитина Виталия Павловича.\\
}

\parskip=7pt


\hangindent=8cm  \hangafter=0 \noindent
{\Large
Научный руководитель\\ 
доктор физико-математических наук,\\
профессор Ковалёв Валерий Леонидович;\\
кандидат физико-математических наук,\\
доцент Якунчиков Артем Николаевич.
}

\parskip=115pt
\begin{center}
{\Large
\noindent
Москва, \\ 2015 год.
}
\end{center}

\end{document}